米津玄師又出新歌啦「TEENAGE RIOT」

又出咗新歌啦
米津玄師 MV「TEENAGE RIOT」

Push

正

未聽先正評

出得勁密

挽歌
happy end幾時出啊 等唔切啦

最近勁多嘢搞.儘快

作為粉絲幫唔到你啲乜
精神上幫你打氣加油啦
填詞呢家嘢最緊要巴打你自己滿意